荔景站 有狗 小心 幫推上熱門

推

2隻狗仔

push

Push

今日大約11點幾返工，因為著左件黑色衫，係月台比三隻狗圍